[Gay post 172] 有冇人可以比個Gay會我？

落地獄見啦你地

Hi

是咪破咗gay會個處

gay會好叻叻啊

你比我咪知

今日勁黑仔

點解？？

今朝趕返學校midterm，之後架巴士喺條公路到壞車
不過最後都冇遲到

講！！！
係咪屯門仔！！

邊位巴打到仔仔拖住手仔搭地鐵啊
sweet到我唔敢睇

屯門嘅對面岸

邊個咁曬？

係我。。。

姐係深圳?

另一邊嘅對面岸

大嶼山?

誰羨慕像我這樣萌え的人

係呀慘

僻咪僻咪僻咪噏 僻咪僻咪僻咪噏 僻咪僻咪僻咪僻咪僻咪僻咪噏

20180404 我愛真劍佑
愛埋佐

挑機

地鐡好多spartan廣告
勁多半裸仔仔

佢似福士但福士正d

睇真啲？

J死人

啦巴

左好啲

佢睇唔出係98

有前途呀…
啱啱細心望咗望
福士個鼻扁啲
一笑就破相

福士真係唔笑得

J家最正既男子

不節食 不運動
若時候到了 自然會瘦

東涌？
竟然係搭巴士

起碼要加返句不叫春啦

係呀，全香港最on9嘅地方，冇之一

就算唔係講你都應該要加返呢句

我有堆同學住大嶼山
唔係東涌

世界真細小 小得真奇妙

我係鹽系男子

i want you pick me up

得啦

大嶼山好靜

係咁諗咗第2樣野 @花花

佢地住南邊嗰d
間屋出面就係海灘 好正

唉

收聲

diu

why 恥笑禾

not u ar

分唔到

係咪6個字

冇hall嘅U

咁返學咪要成個鐘?

唔只呀，差唔多個半鐘

已經有少少

咁難觸摸嘅

佢有個fd將我同佢隔開左,佢個fd坐我同佢中間,勁仆街

可能佢本身留左位比你，但係又唔好意思叫個friend坐第二到啫

我已經揀好左呢條仔同我發展,好心佢唔好阻住晒

邊間U冇hall

O定樹?

應該得一間冇

示左愛？

係喎 讀咩

瞓唔到呀 9半上床合埋眼到依加都瞓唔到！

鯨魚係魚嗎?

好嬲呀尾尾

你真係呢

你今日幾點起身 ？

自私玩唔叫

算啦唉
真係救唔返

哼
我唔想再解釋了

一講出嚟就自爆，我個major好少人讀架咋

講咗死全家

ok

3點...

係拒絕同社會同流嘅菁英啊

。。。。。
你起碼都要4-5點先瞓到啦

我地都冇玩

姐姐 你唔理我 就咁開咗波

先天性歐洲基因作祟

可能係貴族

一人一場
有來有往
君子之爭

我欣賞你示愛嘅勇氣，但有時唔好迫得人太緊，迫得太緊會令人愈黎愈唔想show你

oh sor我都係講下
我以為o係講緊教大

但你都未on…

咪好似我地咁個個都。。。

我會唔會都迫得你太緊…

怎麼了…？

遊g

唔通我係鬼仔
我就唔信瞓唔著!食完野係咪更加瞓唔著架，因為我有啲餓

食完嘢先會想瞓

我啲同學應該都估到我係gay，因為我成日喺佢地面前講其中一個男神同學，話佢好靚仔

真正既鬼仔係好早訓的

你。。。太重要使我。。。

是唔是又要見證了

sor新人你快d返黎呀 我錯啦

我今日全日食得一餐 瞓唔著想食下野 上網又話食完更加瞓唔著 點算好

我都想早瞓呀ching

同我咁似嘅
不過我食完嘢係會好想瞓 特別係啲夜闌人靜嘅時候

唔識教你, 我自己都訓唔到

聽講同我講電話會好快訓著

誰輕輕的叫喚我？

岩啊

對唔住AR

我都係貴族
不過係非州

瞓唔著好嬲呀！
我要化悲憤為食量 食曬樓下間ok所有野

物以類聚

有冇繼承30cm

悶到瞓著 ?

就係冇

yes mum

會肥

p.s.頭先食完雪糕

喂

咁有咩係有……

我都係，晏晝食完夜晚又食

紙紙訓未

聽日要開始減肥

禾就訓教教豬嚕 小寶寶早睡早起身體好

而家啲同學呀
男女都有

身材同面黑

邊一種身材

喵？

瘦到成棚骨

早D訓牙MUAMUA-3-

我冇公開過，不過如果我有男朋友嘅話我就會出櫃，只可惜我是A0

攬

來來來 請你食樹皮

咁咪可以去宣明會申請被助養

我仲looooop緊

攬(3日冇沖過涼)

想食包皮

嗅覺衝擊

睇太多呢D會壞腦

一齊

生命麵包

正
D老泥多到可以檔彈

被助養體驗計劃

買比我~~~~~~~~

我輕度弱智

Ok

睇落唔似

媽媽話我細個發燒咗幾日就變成咁

55

小腸哥哥....

點啊妹紙

我萌不

有相乎?

馬尾不萌喔

那什麼才萌

黑長直

近排公司有個女仔好似紙紙+黑長直
想溝

我家姐黎

我呀媽黎

正
J唔到紙紙可以J你家姐

唔係

哦咁得啦
交比佢搞掂

會唔會偷睇啊哥

外甥

乜依家YAHOO團購可以用8仔比錢既

新人留名

好out

渣波波

喵

仲有ME刀吾洗G

我冇波㗎喎

我都係

喵喵

咁渣halhal

我好耐冇買野啦
要洗錢!

鴿仔

Gay會不如我地好好地談戀愛

千金散盡還復來

快點

渣自己啦

渣自己有咩好玩

想試下曾拌面

後悔咗 早知唔食 食完野太淛瞓唔到

食咗好多？

聽朋友講好似好正

唔算多得2個包3舊蛋糕仔
ok個啲一包包蛋糕仔雖然好好食但係易淛到

咁多

所以要試

會變肥婆

您有冇假放？

唔緊要 不嬲冇人要

唔係好多姐

(不嬲冇人要) ？
55

試完話我知

瞓前喎

係喎 唔記得咗瞓前...仲當咗買晚餐嘅份量。

你蝕抵啲要咗me呢個肥仔

叻

恭喜你地

咁都好喎

仲未執完野啊啊！！！！

又去邊牙

唔明就算啦

彈出又彈入

不愛我了嗎

我同佢完全唔似樣
身型都唔似
唔講您都唔會知我地係兩兄弟

捨得返黎啦咩。。。。。

Miss u 嘛

我諗起就

黑人問號

不是angel 所以無得方加

遊遊

仲未訓

周圍攬人

攬我

(攬)

早餐食乳鴿會肥

甘禾尼

兩個C9。。。

你等緊狐狐

唔會

我想肥

可遇不可求

鴿鴿你追求柏拉圖但你對人地外表有冇preferences？

我又要食鴿鴿

好多人拜山

做乜咁鐘意我？

從來唔會正日拜

圖呢

我d評價不嬲都好中肯

冇
祝福大家快啲找到真愛
你就更快

佛系gay佬係唔會追求

我心情不嬲好

下次唔該你熱好身先同我講野

你想人俾gay會你嘛
而家有la

屌
今日畀人嘈醒咗4次
瞓唔撚返

我兩樣都冇

英雄所見樂瞳

得啦 呢到冇感覺

狗也不

咁對我有冇感覺。。。

禾有

對我有感覺 小動作
來叫我混亂又快樂

好懷念

我賞識你

但尒成日吾理禾。。。。

where？

魯獅

做咩事ar

點解要咁對莪

毛屎

遊遊g

可以喊完成個post

今日勁熱

gay會唔理我 好嚕

理你啦而家

好想除衫

I’m a mistake

得啦 唔好喊

Trying to let you know

點解要咁對我

最多我比你follow啦

隻腳

真係整親？

Hi新人

咁短

我以為你真係整親 嬲左啦

點解佢d圖咁過癮 邊個黎

……

🚬🚬🚬

等我諗住探望你

Hi舊人

gay會我地出黎見面la

賤命一條🚬🚬🚬

莪刀系辛仌泥xDDD

I’m waiting for you

你得閒嚟撞我啦
利申今日返左學校做野

想下海.....

你唔係本來就係個海裡面咩
btw me too

決定踏入...

發左達記得帶上我

萌上遊

我既正法輪身 現依個法相渡化你地

韓狗

Elvis~~

淨係聽過神話同s.e.s.果陣

突然好想去葵廣掃街

我同你掃好冇呀我都肚餓

你叫到我實話好架

你有冇tg,我就廢事係度留la

有呀，不過喺到留好似好奇怪

快d留留完改返個id佢

切勿輕信別人

佢出既話我一定出

我要做曬啲嘢先可以出，做唔曬會比groupmate鬧

幾點ar 咁岩我都有pj 咁我都做埋先

我叫佢唔好信你 關你撚事

TG: aglgsbvdm371
10分鐘限定

Molamola

仲有嘅

c交
此風不……

完

睇黎我冇gay會了。。。

元祖私交協會@集郵之鬼出現了

笑咩啊笑
我問您笑咩啊

邊個

問你呀媽喺邊呀咩呀

因為所以雖然但是

有緣我會pm你

好惡

都冇話你話我話你話我

唔係咁㗎。。。

呢個po好淫亂....

幻覺嚟架啫

利申清泉

係

Sor係我錯

道歉時要自貼

咬死你ok?

我同呢隻野一樣樣架

我先係....

原來係都係侵侵

3/10
欠缺創意 仍須努力

比你發現左

冇發現右？

侵侵係可以發現同類架
我係多藍侵侵 係侵寶
你呢 ?

人家也是

有呀，前後左右都比你發現

gay不可失

咁我都係

好多侵侵

你係Gay會侵侵
你唔係寶, 只係普通侵侵

新人 ？

有咁多隻嘅咩？

侵

世界上有好多侵侵生活係人類身邊
有少部份侵侵稱為侵寶, 會帶領一個小族群
法力比一般侵侵強

有時係到諗 自己會唔會太林善....

認真做野的男人最帥😘

會呀

yes

林善嘅人會比人恰

hi

#metoo
班八婆成日屌到我不似人型

巴定絲

stat呢！！！！？！？！？！？！？？

我只是個孩子

咬你

咩叫林善?我以為你想講林子善

曬到個鼻變咗咁樣

多左

借刀？

萌小子

睇個look似第個巴打

me

驚了 打你

巴打一路好走

我地為嗰位巴打代禱

認同

屌 原來冇人改 手多

我笑到祈唔到禱

可能一啪即合

扮回錯帖？

diu原來又係你

咩事

你個number改幾多次名都無用

廢事用分身啦

其實我覺得自己ok架wor咁都要代禱

岩 你地可能會好岩key

我好似get到少少野

送你一粒

學校啲冷氣好似唔使錢咁，開到勁凍

中央冷氣ma

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

叫左你唔好輕信他人

我冇呃佢架

去做gym

原來你有做gym
定去睇仔咋

肯定j死人

個肚腩大到死就真

好想i落去

走啦你，唔比你挨

我比人屈B

b

侵侵侵侵侵侵侵侵

咁即係有胸定無胸呀

本po歌王重唔係我 ？

唱嚟聽下

侵侵

侵侵侵侵

侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵

有 $1590/$980/$680/$340

要最貴

等左個幾鐘

媽子個臭窿 媽媽 媽子個臭窿

好靚仔

咁我都係靚仔

薑檸樂

下回請早

咁你比我，我加你

憑上面張圖 已經搵到巴打艾豬

點解心情唔好啊？

冇靚仔

yyg

對唔住囉

咪嚇人啦

咁你就試下follow我啦

不了 唔私交

推

嗰日喺隔離個post見到你
嗰個porn star來港
條友好撚大份 搞唔掂

波。。。。。

吓？

貓B

我有畀你屌架開嗰個post

D仔好正

咩叫條友好大份？
指大隻定大J

屎腸

渣波

好撚大隻喎…
禾不行

好大咩

D hunk好正

加多對獸耳就perfect

我想訓到3個鐘啊⋯⋯

me ok wor

其實好想去做gym練大隻

搞咩呀。。。

咪做
我一星期去四次

呢個星期都係訓得2個鐘
忙到仆街

冇時間呀！！！

毒撚唔敢…

就係問你有咩忙…

其實冇人會留意你

根本冇人理
自己做自己

你想操？

隻揪囉

想去嘅咪去試吓
叫埋您個fd同您一齊去試吓囉

你同我好無。。

係
其實真係唔會有人望你㗎
個個都係由零開始㗎啦，有乜好笑/望？

你地兩個一齊出現好引人注目...

我唔鐘意做尖
我寧願做戶外/游水

多謝波波畀咗啲勇氣我

yes??????

果然係catcat

等你操我

屌你呀？？？？

ok?

我是咪知道咗d咩。。。。

我⋯我地⋯

我想去揸波波啲muscle...

貓貓中意大隻㗎？

附和花生先生嘅口味

你唔係渣過喇咩？

LM 睇貓貓畀大隻佬蹂躪

誤會呀
掂都無掂過啦
我良家男子嚟㗎

係冇

召。喚。

真炎邪神爆皇龍帝之亞力古拉格托巴尼希斯意利法艾露古

人呢

？

唔會有呢一日。。。。
唔會有我再踏足尖房嘅一日

隻揪

貓貓都係keep 住而家咁好

有肚腩

我不行了

我都知我好麻煩
要扔走我要早幾日預約

貴圈真亂

tvb報體育既陳焜傑真係好靚仔

有線記者黃浩賢全身濕透

呢個仲靚仔

尋日先見到佢

點解咖！！！！！！！
有冇同佢影相。。。

冇，佢同條大隻仔仔一齊行緊

十分可疑

算係啦

你好

我係您嘅文字導航員貓貓

諗起個濕身po入面有人話佢係零仔樣好想屌

why

咁樣真係好零
佢個大隻朋友幾一，仲正啲

導咩行

人地可能已經有仔

帶您收服基舖各大男神

你咪係男神

有我 杜~如~貓~帶您~基~po~攻~略！

404not found

我都係新人

點解有聲既

半點

？？？
？？？
？？？

邊度有男神

宜家係自由時間

甜心貓寶貝！

甜心貓寶貝(已殘)

想去兵兵 未去過

胖點

嘩
您揀啱地方了
人多到行唔到

兵兵係乜

比人食左咪not found

gay pub

已被收服

貓貓係咪VIP

邊個負皮我？！！

冇
諗住上去捉妖 但上到去門口根本多人到入唔到去
留咗一分鐘就走咗了

哦
真係唔識
你地有冇去過？

雖然平
但係唔入好過入啦
人多到

我個TG咪日日傾呢樣野
你懂的

打你肚腩

貓貓

肥腸

玩乜

我又傾

硬架
頂得住

肥。。。。腸。。。。？
梨系咪認錯淫。。。？

抽水

同仔仔上去一陣就受不了了
唔知入面好唔好 但好旺場就真嘅

哦
明了

( Show Blocked User - 甜心貓寶貝💕)

咪又係臭鴨

啲男神

又唔好咁講
不過靚仔都唔係好人 好似係

話成日蒲個啲男神啫

有仔可恥！

好多男神(包括貓貓)都想蒲架啦
只係貓貓入唔到去炸

有仔仲識人

算啦
歡場冇真愛
就算有人搵你都係因為燈唔夠光

求其啦
總之你要抽水咪可以去
飲酒就唔會去

臭腸

毒撚未去過

口耐冇見

你飲酒？

貓貓未夠秤唔入得

no 我同波波都唔飲酒

貓貓太靚仔唔入得

我都係呀

仲諗住可以灌醉你地

係呀

掛住胖b把聲

呢到個個都經驗豐富

掛住半b

expert player

利申毒撚淨係會留喺屋企

我

現充

希哥呢

因為拖住手太難行入去

如果入到去比人抽水你地會點

冇請右？

只係唔想喺嗰啲地方識人啫

下次叫我去右邊

唔想理佢

傲嬌

哇 你講呢啲呀？

出現了

其實單身叫春更可愛

好偉大嘅犧牲喎
原來你有得揀架？

好危險

你千杯不醉？

咩意思？

我半杯醉

震驚兵兵場內各位體內嘅十三億精子

我以後都唔飲酒

？？？？？？
做乜撚？

飲左會點？

好撚嘔心

冇咩點
但上次飲太多嘔到仆街

得撚罪您咩

死撚咗佢啦您

咪由得佢精神潔癖落去
又靚仔又盲又頂得佢順肯要佢嘅人
因為齋要求冇付出就係維繫關係嘅真諦

sor

你都覺？

唔係呀，肚腩好玩

有tg group ?

玩半點個個

哥哥

細佬 哥哥掛住你呀

哥哥喺到做緊咩呀 ？

唔準走

扮緊工呀

(匿埋 )

happy corner

明明你就好開心

咩好開心

比人happy corner

我冇呀

笑乜

唔笑囉

happy corner 你

唔好呀

下。。。冇。。?
明明。。。。

happy corner埋你

我⋯

貴圈真亂。。。

你都知你地幾亂

原來新po了

秀髮亂了

唔準蝦我細佬

冇呀

哥哥
佢哋成日都bully我

以下係bully我嘅人嘅名單

沒有人

無了

蝦你好啦係咪

你隻手都伸到埋去仲話冇

3/10

Hal hal 咁靚仔又點會蝦我細佬

邊個叫沒冇人同無了 同我死出黎

hehe

明明係佢bully我
淨係見波波唔見我
一定係知我好樣衰所以唔想見我

我幫你教訓細佬

靚仔先會蝦人

沒冇人

渣

蝦我

明明係你避佢
知佢去見波波就唔去見佢

話說你的名字什麼EC?

靚仔唔叫蝦 叫寵幸 好似係
唔好寵幸我啦臭腸

我係蝦
HALHAL個D先係寵幸

考車fail左呀

仲要係最易考既鴨脷洲駕駛學院

冇擰頭?
btw有車 好有錢

邊個私交

我都唔想忍唔住

冇車呀 考定旁身咋
接近物體呀 我已經係咪都鳩擰左先

邊個C膠啊你C膠!!!!!!

細佬

c呀 你會考都無啦

加油

唔係咁開心下話。。。

沒冇人最開心

好old school

笑什麼
這裡你最

喂!

打你

偷桃

你地兩個

泰山壓頂

來吧

佢個蝦沒有人
同我出黎
保證唔打死您

冇 完

我！

冇。。。？

得個打機group
私交約人識男友gp就真係冇

你幫佢亂改名都冇？

我打錯字咋.....

咁我知
不過要識人都唔洗ＧＰ既
打鋪ＬＯＬ咪識到囉

打機都係相處嘅一種姐
又唔洗露個樣出黎打機嘅

咁我都知
只係啊叔依家早訓根本打唔到夜機

我都冇啊
最夜1點

咁夜
我9：30就瞓

＋１

9：30
21：30

p.m.

美國時間？

唔講太多

上水了

咁遲

喺葵廣食左好多野

弱者?

渣肚腩

呀⋯⋯

哈

召集所有漂亮嘅面孔

你囉

吓我係山並先生喎

認可

山並唔靚仔咩？

自爆

借刀?

沒有人就係你!!!!!!!!!!!!!!!!!!

shu......

halhal你笑咩

笑死

Hahahahaha

Hello

新人？

唔係 係十萬尺深海床浮番上黎

改過名黎？？

(侵侵)

冇

毒撚冇人識

失覺哂。。。。
可能我先係新人

你係侵侵

我剩係留過幾次言
Technically 都係新人既

我係侵侵嘅人

唔係 你係侵侵

依個世界上有好多侵侵架

我剩係識當撈侵

可否簡述事蹟？

你識唔識me？

無言的侵侵侵

你係咪仲差人一餐飯
之前係標題見過你

無d咁既事
該優惠券使用期限已過

有人留意 感覺真好

召喚：甜心貓寶貝💕

蝦貓貓

做架兩

John ?

重有我

你無良心

嘥晒我d data

你差我呀

肉償

外國人扎個雞做乜9

突然勁撚大風

頭先天黑之後都凍啦

其實係咩人黎？

攬住我

絕交

好凍

攬住你

好眼訓侵侵侵侵侵侵

(咬)

(拍打貓貓)

踢侵侵

殺日遊

點解阻住我蝦貓貓

有冇人個app成日唔成郁 然後d icon又會有殘影

咩app?

應該係呢到呀嘛

病到我不要不要的

請保重

要換電話啦
定係咪你隻眼壞咗

行出街都怕傳染人

小心身體

一度以為自己肺癆
咳到呢

lihkg app ar

我都幾肯定係個app嘅問題 下次cap圖先

點樣唔識郁？lag機？

個app冇反應
唔係lag機

好想放假同bf 拍拖

利申 無bf

左手

又就嚟要開新post

電話禁極刀

1001侵侵侵侵